\begin{exercice*}
On a représenté en perspective, ci-dessous, un cube $ABCDEFGH$:

\parbox{0.39\linewidth}{
\begin{tikzpicture}[general, scale=0.5]
\draw (0,-2)-- (2.91,-2.33);
\draw (2.91,-2.33)-- (4.97,-1.6);
\draw [dashed] (4.97,-1.6)-- (2.06,-1.26);
\draw [dashed] (2.06,-1.26)-- (0,-2);
\draw (0,1)-- (2.91,0.67);
\draw (2.91,0.67)-- (4.97,1.4);
\draw (4.97,1.4)-- (2.06,1.74);
\draw (2.06,1.74)-- (0,1);
\draw (2.91,0.67)-- (2.91,-2.33);
\draw (4.97,-1.6)-- (4.97,1.4);
\draw [dashed] (2.06,-1.26)-- (2.06,1.74);
\draw (0,-2)-- (0,1);
\draw [fill=A1] (0,-2) node {$\bullet$};
\draw[color=A1] (0,-2) node[left] {$A$};
\draw [fill=A1] (2.91,-2.33) node {$\bullet$};
\draw[color=A1] (2.91,-2.33) node[below] {$B$};
\draw [fill=A1] (4.97,-1.6) node {$\bullet$};
\draw[color=A1] (4.97,-1.6) node[right] {$C$};
\draw [fill=A1] (2.06,-1.26) node {$\bullet$};
\draw[color=A1] (2.06,-1.26) node[above left] {$D$};
\draw [fill=A1] (0,1) node {$\bullet$};
\draw[color=A1] (0,1) node[left] {$E$};
\draw [fill=A1] (2.91,0.67) node {$\bullet$};
\draw[color=A1] (2.91,0.67) node[below right] {$F$};
\draw [fill=A1] (4.97,1.4) node {$\bullet$};
\draw[color=A1] (4.97,1.4) node[right] {$G$};
\draw [fill=A1] (2.06,1.74) node {$\bullet$};
\draw[color=A1] (2.06,1.74) node[above] {$H$};
\end{tikzpicture}}
\hfill\parbox{0.55\linewidth}{
 Utiliser cette figure pour citer deux droites NON matérialisées par un segment déjà tracé qui soient :
\begin{itemize}
\item parallèles;
\item sécantes; 
\item non coplanaires.
\end{itemize}}
    \begin{corrige}
   \begin{enumerate}
    \item $(ED)$ et $(FC)$
    \item $(ED)$ et $(AH)$
    \item $(ED)$ et $(GB)$
   \end{enumerate}
    \end{corrige}  
\end{exercice*}